香港南亞人數目

「常住人口……（二）於 點 算 時刻在港的香港非永久性居民」

唔知計唔計埋批「難民」

三個南亞國家在港人口2016相比2006都多左0.6倍以上

屌那星，啲蝻亞既生仔速度仲快撚過小強

白人

無黑人

韓國人竟然少過日本人

「白人」是否包括 美國,加拿大,澳洲,新西蘭,英國,法國,德國,比利時,波蘭,俄羅斯,芬蘭,冰島.........等等既歐美國家??

好廣泛下WO